Lin Pig and Lin Dog

Here's to you, our vivid iconic stickers whose names are Lin Pig and Lin Dog. Feel free to use them when leaving comments. Let's try!

When you combine them, they turn into new stuff!
e.g. +=

+=
+=

+=
+=

Very cute
But dont forget brain devil

要留名有用

English please!!!

推

I love you

Where’s me

ＮＩＣＥ！

nice try

can non local user registry LIHKG account ?

there must be some way to registry. That's why there are so many Chi-na guy come out to spin the wind direction.

agree. I guess some of the china students just sell their college e-mail address to pro-ccp guys...

This fucking cool bro